{
  "global.p.usGov": "美国政府官方网站",
  "global.p.nonTranslatedWarning": "本网业目前尚未译成中文",
  "global.heading.nonTranslatedWarning": "注意:",
  "Help": "帮助",
  "News": "新闻",
  "Charities & Nonprofits": "慈善与非营利组织",
  "Tax Pros": "税务专业人士",
  "File": "申报",
  "Pay": "付款",
  "Refunds": "退款",
  "Credits & Deductions": "抵免优惠和扣除",
  "Forms & Instructions": "表格和说明",
  "Information For...": "信息给...",
  "Individuals": "个人",
  "For you and your family": "给您和您的家人",
  "International Taxpayers": "国际纳税人",
  "Individuals abroad and more": "国外的个人和更多",
  "Business & Self Employed": "商业和自雇人士",
  "EINs and other information": "EIN和其他信息",
  "Government Entities": "政府实体",
  "Filing for Individuals": "為個人提交檔",
  "How to File": "如何提交",
  "When to File": "什么时候提交",
  "Where to File": "在哪里提交",
  "Update My Information": "更新我的资料",
  "Popular": "普及的",
  "Economic Impact Payments": "經濟影響付款",
  "Coronavirus Tax Relief": "冠状病毒税收宽减",
  "Free File": "免费提交",
  "Get Your Tax Record": "获取您的税务记录",
  "Get an Identity Protection PIN (IP PIN)": "获取身份保护销子 （IP PIN）",
  "Pay By": "支付",
  "Bank Account (Direct Pay)": "银行账户（直接支付）",
  "Debit or Credit Card": "借记卡或信用卡",
  "Payment Plan (Installment Agreement)": "付款计划（分期付款协议）",
  "Electronic Federal Tax Payment System (EFTPS)": "电子联邦税务付款系统（EFTPS）",
  "View Your Account": "查看您的帐户",
  "Tax Withholding Estimator": "預扣稅金估算表",
  "Estimated Taxes": "估计税",
  "Penalties": "罚款",
  "Where's My Refund?": "我的退税在哪里",
  "What to Expect": "该预料怎么",
  "Direct Deposit": "直接存款",
  "Reduced Refunds": "减少退税",
  "Fix/Correct a Return": "修复/更正税表",
  "Standard mileage and other information": "标准里程和其他信息",
  "Earned Income Credit (EITC)": "低收入家庭抵免优惠 (EITC)",
  "Child Tax Credit": "抚养儿童抵免优惠",
  "Standard Deduction": "标准扣除",
  "Health Coverage": "健康保险",
  "Retirement Savings": "退休储蓄",
  "Forms and Instructions": "表格和说明",
  "Form 1040": "1040表格",
  "Individual Tax Return": "個人報稅表",
  "Form 1040 Instructions": "1040表格 指示",
  "Instructions for Form 1040": "表格1040的說明",
  "Form W-9": "W-9表格",
  "Request for Taxpayer Identification Number (TIN) and Certification": "申請納稅人識別號碼 (TIN) 及證明書",
  "Form 4506-T": "4506-T表格",
  "Request for Transcript of Tax Return": "索取報稅表的要求",
  "Form W-4": "W-4表格",
  "Employee's Withholding Certificate": "雇员的预扣税金证明",
  "Form 941": "941表格",
  "Employer's Quarterly Federal Tax Return": "雇主的季度联邦纳税申报表",
  "Form W-2": "W-2表格",
  "Employers engaged in a trade or business who pay compensation": "从事贸易或业务的雇主支付工资",
  "Form 9465": "9465表格",
  "Installment Agreement Request": "分期付款协议申请",
  "POPULAR FOR TAX PROS": "普及的给税务专业人士",
  "Form 1040-X": "1040-X表格",
  "Amend/Fix Return": "修改/修复税表",
  "Form 2848": "2848表格",
  "Apply for Power of Attorney": "申请授权委托书",
  "Form W-7": "W-7表格",
  "Apply for an ITIN": "申请ITIN",
  "Circular 230": "通告230号",
  "Rules Governing Practice before IRS": "通告230号",
  "Search": "搜索",
  "Search IRS.gov": "搜寻IRS.gov",
  "Submit Search to IRS.gov": "提交搜索到IRS.gov",
  "Menu": "菜单",
  "Close": "关",
  "Overview": "总览",
  "Our Agency": "我们的机构",
  "Know Your Rights": "知道你的权益",
  "Resolve an Issue": "解决问题",
  "Languages": "语言",
  "Related Sites": "相关网站",
  "About IRS": "关于美国国税局",
  "Careers": "职业机会",
  "Operations and Budget": "业务和预算",
  "Tax Statistics": "税务统计",
  "Find a Local Office": "查找当地办事处",
  "Taxpayer Bill of Rights": "纳税人权利法案",
  "Taxpayer Advocate Service": "纳税人辩护服务处",
  "Civil Rights": "公民权利",
  "FOIA": "FOIA",
  "No FEAR Act Data": "没有恐惧法案数据",
  "IRS Notices and Letters": "国税局通知和信件",
  "Independent Office of Appeals": "独立上诉办公室",
  "Identity Theft": "身份盗窃",
  "Phishing": "钓鱼",
  "Tax Fraud": "税务欺诈",
  "Criminal Investigation": "刑事调查",
  "Whistleblower Office": "检举人办公室",
  "Other Languages": "其他语言",
  "U.S. Treasury": "美国财政部",
  "Treasury Inspector General for Tax Administration": "财政部税务行政监察长",
  "Privacy Policy": "隐私政策",
  "Accessibility": "无障碍"
}